覺唔覺得公園嘅阿婆係度妹下妹下好撚on9?

成日無所事事咁係樓下行嚟行去，妹下妹下咁唔知做乜鳩
老野都係社會嘅敗類

得閒問佢幾錢Q囉

點知佢真係答你

人地妹下妹下關你9事？ 你老左咪一撚樣